痴線 林鄭同佢團隊捐出一個月薪金...

媽媽 成40 幾萬一個月捐曬 仲要養兩個仔同老公

樓主係知名五毛
大家冷處理
唔好俾佢賺，感謝🙏🏻

樓上係知名五毛
大家冷處理
唔好俾佢賺，感謝🙏🏻

癡線 捐人工佢地點生活吖
點解會有咁偉大既人

好波

可以咁講 一個人捐一個月係好多

捐完可以出年扣稅，真係on9

咪尾 樓主係藍絲勇武

樓主不是五毛，我認證左

你認證左咁佢100%係五毛啦

我柯尿起左腳

五毛認證五毛

佢一定唔係5毛啦 佢831 比人打

不如捐軀啦 住ifc跳落黎籌款 我捐一萬

即係局長副局政助都捐？
政助10皮一個月少咁多都要捐

問責團體

估下捐去邊?

比警察止暴製亂/捐比支那

公益金